<resources>
    <string name="app_name">GIVMED</string>

    <!-- Ονόματα των Activities στο Tool Bar -->
    <string name="number">Νούμερο</string>
    <string name="confirm">Επιβεβαίωση</string>
    <string name="inputter">Εισαγωγή</string>
    <string name="scan">Σάρωση</string>
    <string name="outputer">Καταχώρηση</string>
    <string name="two_buttons">Επιλογή</string>
    <string name="elleipseis">Ελλείψεις</string>
    <string name="dwrees">Δωρεές</string>
    <string name="farmakeio">Φαρμακείο</string>
    <string name="register">Eγγραφή</string>
    <string name="profile">Προφίλ</string>
    <string name="settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="share">Κοινοποίηση</string>
    <string name="communication">Επικοινωνία</string>
    <string name="odhgies">Οδηγίες</string>
    <string name="faq">F.A.Q.</string>
    <string name="oroi_xrhshs">Όροι χρήσης</string>

    <string name="personal_pharmacy">Προσωπικό Φαρμακείο</string>
    <string name="register_med">Καταχώρηση Φαρμάκου</string>

    <!-- Καταχώρηση -->
    <string name="out_med_name">Όνομα Φαρμάκου</string>
    <string name="out_expiration">Ημ. λήξης</string>
    <string name="out_barcode">Barcode</string>
    <string name="out_condition">Κατάσταση Φαρμάκου</string>
    <string name="out_open">ΑΝΟΙΧΤΟ</string>
    <string name="out_closed">ΚΛΕΙΣΤΟ</string>
    <string name="out_notes">Σημειώσεις</string>
    <string name="out_med_registered">Το φάρμακο έχει ήδη καταχωρηθεί!</string>

    <!-- Προσωπικό Φαρμακείο -->
    <string name="home_message">Δες πόσα φάρμακα έχεις στο σπίτι σου, παρακάτω!</string>
    <string name="pharm_left_half_msg">Έχεις καταχωρήσει</string>
    <string name="pharm_right_half_msg_plural">φάρμακα!</string>
    <string name="pharm_right_half_msg_single">φάρμακo!</string>
    <string name="naming_caps">ΟΝΟΜΑΣΙΑ</string>
    <string name="expire_caps">ΗΜ. ΛΗΞΗΣ</string>
    <string name="delete_med">Διαγραφή φαρμάκου</string>
    <string name="delete_sure">Είστε σίγουρος οτι θέλετε να το διαγράψεται;</string>

    <!-- Δωρεές -->
    <string name="donation_med">φάρμακα αξίας</string>
    <string name="donation_meds">φάρμακο αξίας</string>
    <string name="donation_euros">ευρώ!</string>
    <string name="donation_choose_msg">Επίλεξε ποιό θέλεις να δωρίσεις πρώτο από την παρακάτω λίστα.</string>
    <string name="scheduled">Προγραμματισμενες</string>
    <string name="done">Ολοκληρωμενες</string>
    <string name="farmako_caps">ΦΑΡΜΑΚΟ</string>
    <string name="perioxh_caps">ΠΕΡΙΟΧΗ</string>
    <string name="date_caps">ΗΜ/ΝΙΑ</string>

    <!-- Δυο κουμπιά -->
    <string name="two_btn_first_msg">Καταχώρησε τα φαρμακά σου!</string>
    <string name="two_btn_second_msg">Σκάναρε το barcode ή πληκτρολόγησε τον κωδικό που βρίσκεται επάνω στο κουτί!</string>
    <string name="scan_button">Σκάναρε</string>
    <string name="input_button">Πληκτρολόγησε</string>

    <!-- Όχι είμαι εντάξει -->
    <string name="im_fine_first_msg">Αποθηκεύτηκε!</string>
    <string name="im_fine_second_msg">Έχεις άλλα φάρμακα για καταχώρηση;</string>
    <string name="yes">Ναι!</string>
    <string name="no_im_good">Όχι, είμαι εντάξει!</string>

    <!-- Μπλέ - Κόκκινη λίστα -->
    <string name="br_first_msg_blue">Επέλεξε τα φάρμακα που θέλεις να δωρίσεις άμεσα με μπλέ!</string>
    <string name="br_first_msg_red">Επέλεξε τα φάρμακα που θέλεις να δωρίσεις πρίν λήξουν με κόκκινο!</string>
    <string name="br_donation">ΔΩΡΕΑ:</string>
    <string name="br_now">ΑΜΕΣΗ</string>
    <string name="br_exp">ΠΡΙΝ ΛΗΞΟΥΝ</string>
    
    <!-- Ελείψεις -->
    <string name="region">Περιοχή</string>
    <string name="need_your_help">Η βοήθειά σου είναι πολύ σημαντική!</string>
    <string name="need_left_half_msg">Αυτή τη στιγμή υπάρχουν ελείψεις σε</string>
    <string name="need_right_half_msg_plural">φάρμακα! Έχεις κάποιο από αυτά; Δωρισέ το!</string>
    <string name="need_right_half_msg_single">φάρμακo! Άν το έχεις, δωρισέ το.</string>

    <!-- Προφίλ -->
    <string name="prof_name">Όνομα</string>
    <string name="prof_sex">Φύλο</string>
    <string name="prof_birth_date">Έτος Γέννησης</string>
    <string name="prof_email">Email</string>
    <string name="prof_age_warning">Λόγω των όρων χρήσης μας, μόνο άτομα άνω των 18 μπορούν να χρησιμοποιήσουν το GIVMED!</string>


    <!-- Εγγραφή -->
    <string name="your_phone">Συμπλήρωσε τον αριθμό σου</string>
    <string name="accept_terms">Αποδέχομαι τους όρους</string>

    <!-- Ρυθμίσεις -->
    <string name="set_msg1">Ειδοποιήσεις</string>
    <string name="set_msg2">Να επιτρέπεται η εφαρμογή να σου στέλνει ειδοποιήσεις για τα φάρμακα</string>
    <string name="version">Έκδοση 1.0</string>

    <string name="set_yes">ΝΑΙ</string>
    <string name="set_no">ΟΧΙ</string>

    <!-- Νούμερο -->
    <string name="num_are_you_ready">Είσαι έτοιμος να κάνεις την πρώτη σου δωρεά;</string>
    <string name="num_insert_phone">Πληκτρολόγησε τον αριθμό του κινητού σου για να συνεχίσουμε.</string>
    <string name="num_accept_licence">Συνεχίζοντας αποδέχεσαι τους όρους <u>Όρους Χρήσης</u></string>

    <!-- Επιβεβαίωση αριθμού -->
    <string name="conf_welcome">Καλώς ήρθες!</string>
    <string name="conf_insert_pin">Πληκτρολόγησε τον αριθμό PIN που έλαβες στο</string>
    <string name="conf_send_again"><u>Αποστολή ξανά</u></string>
    <string name="conf_error"><b>Μη έγκυρος αριθμός!</b></string>

    <!-- Αναζήτηση -->
    <string name="med_name_drastikh">Όνομα Φαρμάκου/Δραστική Ουσία</string>

    <!-- Share -->
    <string name="share_first_msg">Μια ανθρώπινη ζωή μπορεί να σωθεί χάρη στα περισσευούμενα φαρμακά σου!</string>
    <string name="share_seconf_msg">Κάλεσε τους φίλους σου να συμβάλουν και αυτοί!</string>
    <string name="share_message">Όταν έχω φάρμακα που δεν χρειάζομαι πια, τα δωρίζω μέσα από την κοινότητα του GIVMED σε ανθρώπους που τα έχουν ανάγκη! Μπορείς και εσύ να κάνεις το ίδιο, μέσα από το GIVMED app σε Android και iOS! www.givmed.com</string>
    <string name="share_with">Κοινοποίηση με:</string>

    <!-- Επικοινωνία -->
    <string name="com_first_msg">Επικοινώνησε μαζί μας και θα σου απαντήσουμε άμεσα!</string>
    <string name="com_second_msg">Μοιράσου την γνώμη σου για το GIVMED μαζί μας!</string>
    <string name="com_phone">+30 6940984736</string>
    <string name="com_site">www.givmed.com</string>
    <string name="com_site_full">https://www.givmed.com/</string>
    <string name="com_fb">/GIVMED</string>
    <string name="com_mail">hello@givmed.com</string>
    <string name="open_with">Άνοιγμα με:</string>
    <string name="send_with">Αποστολή με:</string>

    <!-- Eισαγωγή barcode -->
    <string name="inp_type_msg">Πληκτρολόγησε τον κωδικό που βρίσκεται πάνω στο κουτι.</string>
    <string name="inp_error_msg">Το μήκος του barcode δεν είναι έγκυρο!</string>
    <string name="inp_expired_msg">Το φάρμακο έχει λήξει!</string>

    <!-- Κάμερα -->
    <string name="camera_error">Δεν μπορέσαμε να ανοίξουμε την κάμερα!</string>
    <string name="scan_msg">Σκάναρε το 1<sup>ο</sup> barcode</string>

    <!-- Άλλα στρινγκς -->
    <string name="loading_msg">Παρακαλώ περιμένετε...</string>
    <string name="no_internet">Δεν υπάρχει σύνδεση στο διαδίκτυο!</string>
    <string name="cancel">Άκυρο</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_tick">Send</string>
    <string name="action_back">Back</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>


    <!-- F.A.Q. -->
    <string-array name="headers">
        <item name="hdr1">Τι είναι το GIVMED;</item>
        <item name="hdr2">Ποιοί είναι οι στόχοι του GIVMED;</item>
        <item name="hdr3">Πως ακριβώς δουλεύει;</item>
        <item name="hdr4">Ποιός μπορεί να δωρίσει φάρμακα;</item>
        <item name="hdr5">Ποιός μπορεί να επωφεληθεί από τα φάρμακα;</item>
        <item name="hdr6">Γιατί δεν μπορεί να επωφεληθεί κατευθείαν κάποιος άστεγος ή πρόσφυγας;</item>
        <item name="hdr7">Υπάρχει κάποιο κόστος για τη χρήση της εφαρμογής;</item>
        <item name="hdr8">Τι φάρμακα μπορώ να δωρίσω;</item>
        <item name="hdr9">Ποιός ελέγχει τα φάρμακα;</item>
        <item name="hdr10">Πως μπορώ να δωρίσω τα φάρμακά μου;</item>
        <item name="hdr11">Πως φθάνουν οι δωρεές σους επωφελούμενους φορείς;</item>
        <item name="hdr12">Τι είναι το προσωπικό φαρμακείο;</item>
        <item name="hdr13">Από ποιές περιοχές μπορώ να δωρίσω φάρμακα;</item>
        <item name="hdr14">Τι μπορώ να κάνω με τα ληγμένα φάρμακά μου;</item>
        <item name="hdr15">Πως χρηματοδοτείται το GIVMED;</item>
        <item name="hdr16">Πως μπορώ να μαθαίνω τα νέα σας;</item>
    </string-array>

    <string-array name="texts">
        <item name="txt1">Το GIVMED είναι το πρώτο δίκτυο αξιοποίησης περισσευούμενων φαρμάκων προς όφελος κοινωνικά ευπαθών ομάδων. \n Συνδέει τις ελλείψεις φαρμάκων από φορείς (κοινωνικά φαρμακεία, ΜΚΟ) με τις δωρεές φαρμάκων από ιδιώτες.</item>
        <item name="txt2">
            • Να ξέρουν όλοι τι φάρμακα έχουν, πότε λήγουν και τι πρέπει να κάνουν αν περισσέψουν ή λήξουν. \n
            • Να μην υπάρχουν ασθενείς κοινωνικών φαρμακείων που: \n
                • παίρνουν μειωμένες δόσεις στα φάρμακά τους \n
                • έχουν παρενέργειες από φάρμακα επειδή κατανάλωσαν διαφορετικά φάρμακα από αυτά που έπρεπε \n
            • Να μειωθεί η ρύπανση του υδροφόρου ορίζοντα από την αποθέτηση ληγμένων φαρμάκων στα σκουπίδια, τουαλέτα από τους ιδιώτες.
        </item>
        <item name="txt3">
            To GIVMED, υλοποιείται μέσω μιας mobile εφαρμογής για smartphone που δουλεύει με τον εξής πολύ απλό τρόπο: \n
                • Καταχώρηση Φαρμάκου μέσα σε 10’’ \n
                • Επιλογή χρονικής περιόδου που θα γίνει η δωρεά (άμεσα, με το τέλος της θεραπείας, πριν λήξει το φάρμακο, ποτέ) \n
                • Επιλογή τρόπου παράδοσης φαρμάκου (μέσω του ίδιου του χρήστη ή εθελοντή) \n
            Οι δωρεές δεν μπορούν να γίνουν ακόμα μέσα από την ιστοσελίδα, αλλά πραγματοποιούνται μόνο μέσα από την εφαρμογή.
        </item>
        <item name="txt4">Οποιοσδήποτε έχει φάρμακα και smartphone μπορεί να γίνει μέλος του δικτύου και να δωρίσει φάρμακα.</item>
        <item name="txt5">Τα φάρμακα δωρίζονται αποκλειστικά σε φορείς που στηρίζουν κοινωνικά ευπαθείς ομάδες και έχουν φαρμακοποιούς που μπορούν να τα ελέγξουν. Τέτοιοι φορείς είναι τα κοινωνικά φαρμακεία και ΜΚΟ που δραστηριοποιούνται στο χώρο της υγείας.</item>
        <item name="txt6">Καταλαβαίνουμε ότι θα ήταν γρηγορότερο και ευκολότερο να δωρίζονται κατευθείαν τα φάρμακα από ιδιώτες που έχουν περίσσευμα σε ανθρώπους που τα έχουν ανάγκη, ωστόσο κάτι τέτοιο δε θα διασφάλιζε την υγεία των επωφελούμενων. Συνεργαζόμαστε με τα κοινωνικά φαρμακεία, γιατί είναι αυτά που ελέγχουν τις συνταγές των ασθενών και επιβεβαιώνουν ότι ο επωφελούμενος όντως θα πάρει ένα φάρμακο χωρίς βλαβερές επιπτώσεις για την υγεία του. Με αυτό το τρόπο, διασφαλίζουμε την αξιοπιστία, διαφάνεια και αποτελεσματικότητα του δικτύου μας.</item>
        <item name="txt7">Όχι. Οποιοσδήποτε μπορεί να κατεβάσει δωρεάν την εφαρμογή από το app store ή το google play και να τη χρησιμοποιήσει.</item>
        <item name="txt8">
            Όλα, πριν την ημερομηνία λήξης τους, ανεξάρτητα από το αν είναι ανοιχτά ή κλειστά και συνταγογραφούμενα ή όχι. \n
            Εξαιρούνται μόνο οι ακόλουθες κατηγορίες: \n
                • ΑΝΟΙΧΤΑ σιρόπια, αλοιφές, εισπνεόμενα, σταγόνες \n
                • Φάρμακα που χρειάζονται ψυγείο \n
            Ο λόγος που εξαιρούνται οφείλεται στο γεγονός ότι δε τα δέχονται οι συνεργαζόμενοι φορείς (κοινωνικά φαρμακεία, ΜΚΟ).
        </item>
        <item name="txt9">Ο έλεγχος των φαρμάκων ΔΕΝ γίνεται από το δίκτυό μας. Οι φαρμακοποιοί των επωφελούμενων φορέων (κοινωνικά φαρμακεία, ΜΚΟ) είναι υπεύθυνοι για τον έλεγχο των φαρμάκων.</item>
        <item name="txt10">Αρκεί να κατεβάσεις την εφαρμογή και να καταχωρήσεις τα φάρμακα σου.</item>
        <item name="txt11">
            Η μεταφορά των δωρεών μπορεί να γίνει με 2 τρόπους: \n
                • Ο ίδιος ο δωρητής μπορεί να παραδώσει αυτοπροσώπως τα φάρμακα \n
                • Ο δωρητής μπορεί να ζητήσει παραλαβή των φαρμάκων από κάποιο εθελοντή μας.
        </item>
        <item name="txt12">Είναι ο τρόπος μας να πούμε ευχαριστώ σε σένα που χρησιμοποιείς την εφαρμογή μας! Επιβραβεύουμε το γεγονός ότι θέλεις να δωρίσεις φάρμακα σε συνανθρώπους σου που τα έχουν ανάγκη, δημιουργώντας το online προσωπικό σου φαρμακείο. Ουσιαστικά, μπορείς να καταχωρήσεις όλα τα φάρμακα που έχεις στο σπίτι σου, ώστε κάθε στιγμή και από οπουδήποτε, να ξέρεις τι φάρμακα έχεις και πότε λήγουν. Για κάθε φάρμακο που καταχωρείς, μπορείς να κρατήσεις τις προσωπικές σου σημειώσεις, για παράδειγμα δοσολογία, συνθήκες συντήρησης ή ότι άλλο πει ο φαρμακοποιός σου.</item>
        <item name="txt13">
            Μπορείς να δωρίσεις φάρμακα από κάθε περιοχή που έχει φορέα (κοινωνικό φαρμακείο, ΜΚΟ) με τον οποίο συνεργαζόμαστε. Για να δεις αυτές τις περιοχές, μπορείς να επισκεφτείς την επιλογή “ελλείψεις” στην εφαρμογή μας. \n
            Γενικά, στην Αθήνα μπορείς να  δωρίσεις από οποιαδήποτε περιοχή. Για άλλες πόλεις, ίσως χρειαστεί να περιμένεις μέχρι να συνεργαστούμε με τους κατάλληλους φορείς.
        </item>
        <item name="txt14">Δυστυχώς, δεν γίνεται να τα καταχωρήσεις στην εφαρμογή και φυσικά ούτε να τα δωρίσεις. Πήγαινέ τα στον πράσινο κάδο του φαρμακείου της γειτονιάς σου, ώστε να είσαι σίγουρος ότι θα καταστραφούν σωστά, χωρίς να ρυπάνουν το περιβάλλον. Σε καμία περίπτωση μην τα πετάξεις με τα υπόλοιπα σκουπίδια ή στην τουαλέτα. Καταχώρησέ όλα τα υπόλοιπα στην εφαρμογή μας, ώστε να μην έχεις ληγμένα ποτέ ξανά! </item>
        <item name="txt15">Το GIVMED χρηματοδοτείται αποκλειστικά από δωρεές και από τον προϋπολογισμό εταιρικής κοινωνικής ευθύνης εταιρειών.</item>
        <item name="txt16">Κάνε like στη σελίδα μας στο facebook και εγγράψου στο newsletter μας.</item>
    </string-array>

    <!-- Όροι χρήσης -->
    <string-array name="ox_headers">
        <item name="oxh0">Όροι χρήσης εφαρμογής GIVMED.</item>
        <item name="oxh1">Πνευματική Ιδιοκτησία:</item>
        <item name="oxh2">Προστασία Προσωπικών δεδομένων:</item>
        <item name="oxh3">Σημαντικές πληροφορίες για την παροχή άδειας της πλατφόρμας:</item>
        <item name="oxh4">Πρόσβαση και συσκευές δικτύου:</item>
        <item name="oxh5">Μηνύματα κειμένου:</item>
        <item name="oxh6">Πληροφορίες σχετικά με τις συσκευές:</item>
        <item name="oxh7">Κοινοποίηση:</item>
        <item name="oxh8">Περιορισμός ευθύνης:</item>
        <item name="oxh9">Προϋπόθεση χρήσης:</item>
        <item name="oxh10">Δικαιοδοσία:</item>
    </string-array>

    <string-array name="ox_texts">
        <item name="oxt1">Η εταιρεία GIVMED Share medicine Share life (εφεξής η «Εταιρεία») δραστηριοποιείται στο χώρο της αξιοποίησης περισσευούμενων φαρμάκων προς όφελος κοινωνικά ευπαθών ομάδων. Με τη χρήση της παρούσας εφαρμογής, συμφωνείτε με τους παρακάτω όρους χρήσης οι οποίοι διέπουν τη χρήση της παρούσας εφαρμογής για φορητές κινητές συσκευές. Με δεδομένο ότι προκειμένου να χρησιμοποιήσετε την παρούσα εφαρμογή θα πρέπει να κάνετε αποδεκτούς τους παρόντες όρους χρήσης, θα σας παρακαλούσαμε να διαβάσετε αυτούς προσεκτικά. Σε περίπτωση που δεν κάνετε αποδεκτό οποιονδήποτε από τους κατωτέρω αναλυτικά αναφερόμενους όρους χρήσης, θα σας παρακαλούσαμε να διαγράψετε την εφαρμογή από τη συσκευή σας.</item>
        <item name="oxt2">H παρούσα εφαρμογή, συμπεριλαμβανομένων τυχόν πληροφοριών, σημάτων ή λογοτύπων της Εταιρείας, αποτελεί πνευματική ιδιοκτησία της Εταιρείας η οποία προστατεύεται σύμφωνα με τους ισχύοντες εθνικούς και ευρωπαϊκούς νόμους περί πνευματικής ιδιοκτησίας (N.2121/1993, 2000/31/ΕΚ και 2001/29/ΕΚ). Ως εκ τούτου, δεν επιτρέπεται οιαδήποτε αντιγραφή, αναπαραγωγή, πώληση, δημοσίευση η εν γένει παράνομη εμπορική ή άλλη εκμετάλλευση της παρούσας εφαρμογής, χωρίς την προηγούμενη παροχή έγγραφης άδειας χρήσης εκ μέρους της Εταιρείας, διαφορετικά ο χρήστης θα ευθύνεται προς αποζημίωση της Εταιρείας, σύμφωνα και με τα οριζόμενα στους οικείους ως άνω νόμους. Η εκ μέρους του χρήστη χρήση της παρούσας εφαρμογής δεν μπορεί σε καμία περίπτωση να εκληφθεί ως εκχώρηση ή μεταβίβαση μέρους ή συνόλου των πνευματικών δικαιωμάτων της Εταιρείας σε σχέση με την παρούσα εφαρμογή, της οποίας αποκλειστικός δικαιούχος είναι η Εταιρεία κατά τα ως άνω.</item>
        <item name="oxt3">
            Η Εταιρεία δεσμεύεται σε μια υψηλού επιπέδου προστασία των προσωπικών δεδομένων του χρήστη του, σύμφωνα με τις επιταγές του Ν. 2472/1997, της Ευρωπαϊκής Οδηγίας 95/46 ΕΚ και των συναφών εφαρμοστέων διατάξεων. Ειδικότερα, η Εταιρεία συλλέγει προσωπικά δεδομένα του χρήστη κατά την εγγραφή του η οποία πραγματοποιείται μετά την λήψη της παρούσας εφαρμογής. Η συλλογή των δεδομένων που παρατίθενται κατωτέρω αποτελεί προαπαιτούμενο της δυνατότητας χρήσης της εφαρμογής μέσω της οποίας καθίσταται δυνατή η δωρεά φαρμάκων προς κοινωνικά φαρμακεία. \n
            \t Συγκεκριμένα, η Εταιρεία τηρεί αρχείο με τα κατωτέρω αναφερόμενα δεδομένα προσωπικού χαρακτήρα του χρήστη του σύμφωνα με τις επιταγές του Nόμου 2472/1997 περί προστασίας δεδομένων προσωπικού χαρακτήρα. Για την τήρηση αυτού του αρχείου, η Εταιρεία έχει προβεί σε γνωστοποίηση ενώπιον της Αρχής Προστασίας Δεδομένων Προσωπικού Χαρακτήρα και τηρεί κάθε νόμιμο μέτρο για την ασφάλεια και προστασία αυτών των δεδομένων. Τα Δεδομένα του χρήστη που καταχωρούνται στο Αρχείο της Εταιρείας είναι αυτά που δηλώνονται από τον ίδιο τον χρήστη (Υποκείμενο) και με την συναίνεσή του κατά την εγγραφή του στην παρούσα εφαρμογή, σύμφωνα με τα κατωτέρω αναφερόμενα. Συγκεκριμένα, κατά την εγγραφή του ο χρήστης (φυσικά πρόσωπα) καταχωρεί τα εξής δεδομένα: Username, e-mail, φύλο, έτος γέννησης, κινητό τηλέφωνο και διεύθυνση (εφόσον ο χρήστης επιθυμεί την παραλαβή των φαρμάκων από την διεύθυνση την οποία δηλώνει). Eπίσης, η Εταιρεία δύναται να συλλέγει και δεδομένα θέσης του χρήστη σε συνάρτηση με την λειτουργία της εφαρμογής, προκειμένου ο χρήστης να ενημερωθεί για τα κοντινότερα σε απόσταση κοινωνικά φαρμακεία.  Ο χρήστης έχει το δικαίωμα να διορθώσει, να τροποποιήσει ή να ενημερώσει τα προσωπικά δεδομένα που έχει δηλώσει, ανά πάσα χρονική στιγμή, απευθείας μέσω της εφαρμογής. Ειδικότερα, και σε ό,τι αφορά την καταγραφή δεδομένων θέσης του χρήστη ο τελευταίος μπορεί σε κάθε περίπτωση και σε μεταγενέστερο στάδιο να απενεργοποιήσει την επιλογή αυτή αλλάζοντας τις ρυθμίσεις θέσης στην κινητή του συσκευή. Εντούτοις, τέτοια ρύθμιση δύναται να περιορίσει τη δυνατότητα χρήσης ορισμένων λειτουργίων της εφαρμογής μας. Ρητώς αναφέρεται τέλος, ότι απαγορεύεται απολύτως οποιαδήποτε δημοσίευση στοιχείων τρίτων προσώπων από τον χρήστη της εφαρμογής. Εάν η Εταιρεία λάβει οποιαδήποτε καταγγελία ή ειδοποίηση, ότι ο χρήστης εισάγει πληροφορίες που παραβιάζουν τα προσωπικά δεδομένα τρίτων προσώπων, θα μπορεί να προβεί στην άμεση διαγραφή του λογαριασμού αυτού του χρήστη, χωρίς προηγούμενη ειδοποίηση. \n
            \t Επισημαίνουμε τέλος ότι μπορεί να μοιραστούμε δεδομένα του χρήστη με συνεργάτες μας προς εξυπηρέτηση των σκοπών της εφαρμογής, εφόσον ειδικότερα ο χρήστης επιλέξει την δυνατότητα παραλαβής των φαρμάκων που δωρίζει από συνεργάτες της Εταιρείας μας. \n
            \t Ο χρήστης με την αποδοχή των παρόντων όρων χρήσης και κατά την ολοκλήρωση της εγγραφής του δίνει την ρητή, ειδική και ελεύθερη συγκατάθεσή του αναφορικά με την συλλογή των ανωτέρω αναφερομένων προσωπικών τους δεδομένων και την τήρηση αρχείου αυτών για την εξυπηρέτηση των σκοπών και λειτουργίας της παρούσας εφαρμογής, διατηρώντας παράλληλα το δικαίωμα πρόσβασης  και  προβολής αντιρρήσεων για την επεξεργασία τους κατόπιν υποβολής σχετικού αιτήματος με αντικείμενο διόρθωση, προσωρινή χρησιμοποίηση, δέσμευση, μη διαβίβαση ή διαγραφή τους, σύμφωνα με όσα προβλέπονται στον N. 2472/1997.
        </item>
        <item name="oxt4">Οι περισσότερες κινητές πλατφόρμες (iOS, Android, κ.λπ.) έχουν καθορίσει ορισμένους τύπους δεδομένων σχετικά με τις συσκευές στις οποίες δεν μπορούν να αποκτήσουν πρόσβαση οι εφαρμογές χωρίς τη συγκατάθεσή σας. Και αυτές οι πλατφόρμες έχουν διαφορετικά συστήματα άδειας για την παροχή της συγκατάθεσής σας. Η πλατφόρμα iOS θα σας ειδοποιήσει την πρώτη φορά που η Εταιρεία ζητήσει την άδειά σας για την απόκτηση πρόσβασης σε συγκεκριμένους τύπους δεδομένων και θα σας επιτρέψει να δώσετε (ή να μη δώσετε) τη συγκατάθεσή σας ως προς το αίτημα αυτό. Οι συσκευές Android θα σας ενημερώσουν σχετικά με την παροχή άδειας την οποία αιτείται η Εταιρεία πριν από την πρώτη χρήση της εφαρμογής, ενώ η χρήση της εφαρμογής σημαίνει ότι συγκατατίθεστε.</item>
        <item name="oxt5">Ο χρήστης είναι υπεύθυνος για την εξασφάλιση της πρόσβασης στο δίκτυο δεδομένων που είναι αναγκαία για τη χρήση της εφαρμογής. Περαιτέρω, μπορεί να ισχύουν οι χρεώσεις δεδομένων και μηνυμάτων του δικτύου κινητής τηλεφωνίας σας και μπορεί να χρεωθείτε ξεχωριστά εάν έχετε πρόσβαση ή χρησιμοποιείτε την εφαρμογή από μια συσκευή με δυνατότητα ασύρματης σύνδεσης και θα είστε υπεύθυνοι για τις εν λόγω χρεώσεις και τέλη. Είστε υπεύθυνοι για την απόκτηση και την αναβάθμιση/ενημέρωση συμβατού υλικού ή συσκευών απαραίτητων για την πρόσβαση και τη χρήση των υπηρεσιών και εφαρμογών και την τυχόν αναβάθμιση/ενημέρωσή τους. Η Εταιρεία δεν εγγυάται ότι η εφαρμογή θα λειτουργήσει σε οποιοδήποτε ιδιαίτερο υλικό ή συσκευές. Επιπλέον, η εφαρμογή μπορεί να υπόκεινται σε δυσλειτουργίες και καθυστερήσεις που είναι εγγενείς με τη χρήση του Διαδικτύου και των ηλεκτρονικών επικοινωνιών.</item>
        <item name="oxt6">Με τη δημιουργία ενός λογαριασμού, η Εταιρεία μπορεί να σας στέλνει ενημερωτικά μηνύματα κειμένου (SMS), στο πλαίσιο της συνήθους επιχειρηματικής λειτουργίας της χρήσης της εφαρμογής από εσάς. Ο χρήστης μπορούν να αρνηθούν (opt-out) τη λήψη μηνυμάτων κειμένου (SMS) από την Εταιρεία σε οποιαδήποτε στιγμή, στέλνοντας ένα email στο hello@givmed.com υποδεικνύοντας ότι δεν επιθυμείτε πλέον να λαμβάνετε αυτά τα μηνύματα, μαζί με τον αριθμό τηλεφώνου της φορητής συσκευής που λαμβάνει τα μηνύματα.</item>
        <item name="oxt7">Η Εταιρεία μπορεί να συλλέγει πληροφορίες σχετικά με την κινητή συσκευή του χρήστη, που συμπεριλαμβάνουν, για παράδειγμα, το μοντέλο του υλικού, το λειτουργικό σύστημα και την έκδοση, ονόματα αρχείων και εκδόσεις, την προτιμώμενη γλώσσα, το μοναδικό αναγνωριστικό συσκευής, αναγνωριστικά στοιχεία διαφημίσεων, το σειριακό αριθμό, πληροφορίες για την κίνηση της συσκευής, όπως και πληροφορίες του δικτύου κινητής τηλεφωνίας.</item>
        <item name="oxt8">Η Εταιρεία μπορεί να παρέχει κοινοποίηση μέσω γενικής ανακοίνωσης σχετικά με την εφαρμογή της , ηλεκτρονικού ταχυδρομείου στη διεύθυνση email σας που βρίσκεται στο λογαριασμό σας. Μπορείτε να επικοινωνήσετε με την Εταιρεία με γραπτή επικοινωνία στη διεύθυνση της, Βίκτωρος Ουγκώ 15, Μεταξουργείο, Aττική, Ελλάδα.</item>
        <item name="oxt9">
            Η Εταιρεία μέσω της δημιουργίας της παρούσας εφαρμογής έχει ως στόχο την εξυπηρέτηση των κοινωνικών σκοπών που η ίδια επιδιώκει σχετικά με την παροχή κοινωφελούς βοήθειας σε άτομα που έχουν ανάγκη φαρμάκων. Ειδικότερα, η Εταιρεία αποσκοπεί στο να συντονίζει μέσω της παρούσας εφαρμογής τη διαδικασία δωρεάς φαρμάκων μεταξύ του χρήστη και των κοινωνικών φαρμακείων και δε φέρει ουδεμία ευθύνη στο πλαίσιο των δωρεών φαρμάκων που θα λαμβάνουν χώρα μέσω της χρήσης της εφαρμογής. \n
            \t Η Εταιρεία, περαιτέρω, δεν ευθύνεται αναφορικά με την ακρίβεια των δεδομένων και πληροφοριών που εισάγει ο χρήστης, ο οποίος φέρει την αποκλειστική ευθύνη αναφορικά με την ακρίβειά τους. Η Εταιρεία δεν παρέχει σε καμία περίπτωση εγγυήσεις αναφορικά με την ποιότητα των φαρμάκων που προορίζονται για δωρεά εκ μέρους του χρήστη προς τα κοινωνικά φαρμακεία ενώ δεν φέρει καμία ευθύνη σε περίπτωση ζημίας τρίτου από την πιθανή χρήση φαρμάκου. \n
            \t Τέλος, σε καμία περίπτωση η Εταιρεία δε φέρει ευθύνη για τυχόν απαιτήσεις νομικής ή αστικής ή/και ποινικής φύσεως ούτε για τυχόν ζημία (θετική, ειδική ή αποθετική η οποία ενδεικτικά και όχι περιοριστικά, διαζευκτικά ή/και σωρευτικά συνίσταται σε απώλεια κερδών, δεδομένων, διαφυγόντα κέρδη, χρηματική ικανοποίηση κ.λ.π.) από χρήστες της εφαρμογής ή τρίτους από αιτία που έχει σχέση με τη λειτουργία ή χρήση της παρούσας εφαρμογής καθώς και την όλη διαδικασία δωρεάς φαρμάκων μέσω αυτής.
        </item>
        <item name="oxt10">Η παρούσα εφαρμογή δεν δύναται να χρησιμοποιηθεί από άτομα που δεν έχουν συμπληρώσει το 18ο έτος της ηλικίας τους. Ρητά αναφέρεται ότι η Εταιρεία δεν φέρει καμία ευθύνη αναφορικά με την ακρίβεια της δηλωθείσας κατά την εγγραφή του χρήστη ημερομηνία γέννησης αυτού ενώ ουδεμία ευθύνη φέρει αντιστοίχως σε περίπτωση χρήσης της εφαρμογής από άτομα που δεν έχουν συμπληρώσει το 18ο έτος της ηλικίας τους.</item>
        <item name="oxt11">Ο χρήστης αποδέχεται ρητά ότι την αποκλειστική δικαιοδοσία και αρμοδιότητα για οποιαδήποτε διαφορά προκύψει με την GIVMED, την έχουν τα Δικαστήρια της Αθήνας και εφαρμοστέο είναι το Ελληνικό δίκαιο. Αν οποιοσδήποτε από τους ανωτέρω όρους κριθεί άκυρος με δικαστική απόφαση, αυτό δεν επηρεάζει την εγκυρότητα και ισχύ των υπολοίπων όρων, οι οποίοι παραμένουν σε πλήρη ισχύ και εγκυρότητα.</item>
    </string-array>
</resources>
